兩名中國遊客柏林做納粹敬禮被捕

【Now新聞台】在德國柏林，兩名中國遊客因為做出違法的納粹敬禮手勢被捕，兩人獲准保釋。

兩名分別36歲和49歲的中國遊客，周六在柏林的國會大樓前被指做出納粹敬禮手勢，更以手機拍照留念，兩人其後因為使用非法組織符號的罪名，被警方拘捕，經查問後獲准以500歐元保釋。

德國嚴禁使用有關納粹德國和領袖希特勒的口號和符號，一經定罪最高可被判入獄三年。

又一個呃正評post